一人一首你呢排loop緊嘅歌

發覺自己成個playlist都係啲舊歌
有咩好介紹
Btw唔使咁扮嘢特登搵啲冷門歌
任何語言嘅歌都ok

我就近排聽完淫Kay live concert 首漩渦loop緊原唱

春秋

numb
本身對個人好負面 再聽嗰下真係再頹多幾分

鄭中基
領會
想愛你

男朋友 古天樂

分身術、16號愛人

別氹我

耳朵

Lonely Christmas

Jc 別氹我

To whom

風箏
追風箏的孩子
P.S I love you

Jennie solo

幾好聽 好啱我而家心情

百年樹木

多愁善感 王菀之
活著多好 陳奕迅

王宛之 is my fav

未來見

反高潮

宋冬野 董小姐

未來見 Rubberband
閱後即焚 陳柏宇

但係你打錯咗佢個名

預言書笑忘書

Miwa 夜空

我成日都打錯

YES or YES
SOLO
La Vie en Rose

而由於練歌關係, 同時都loop 緊
Billie Bounce
Wave
Autumn Leaves

完全係兩type 歌..

一切還好

Tempo

KDA

悲哀代言人

鄭中基 黑風暴雨 閉目入神 傷心的小鸚鵡
陳奕迅 最後派對 次次聽都有d眼濕濕

原來成日聽到人播個首歌叫solo
幾洗腦但好正 thanks

難得有kpop歌咁好聽

聽完個concert之後loop載我走 原地轉

shallow

霜月はるか 譲り葉塚
其實已經loop左好耐 不過一直無停過

Juno 17,28

笑忘書

Juno 困獸28
其實聽完拉闊之後就係咁loop返juno啲舊歌
我都有係咁聽漩渦

No surprise

黑暗中漫步
想聽
猜情尋
貝多芬與我
熱帶雨林
Crying in the party

突然沉迷上eason呢期既慢歌，而家聽返同細個時聽去比真係有另一番體會

倒帶

1874

月亮惹的禍

董小姐- -宋冬野

介紹我聽呢首歌既人，係一個幾特別既身分
所以我一聽呢首歌我就會諗起佢
而且宋冬野把聲真係好正，第一次聽呢首歌果陣，淨係聽頭三個字已經愛上了

Britney Spears ...Baby One More Time

一念之間

停半分鐘聽一闋歌

聽緊本地rapper 一直進步緊
Youtube search
Novel friday
最近首 等 幾上腦

有多少愛可以重來

講緊jennie定clean bandit嗰首

無賴

好心分手

Candy, casual - Doja Cat
When ur sober, sweet waste of time, 5432 -Taya
人妻的偽術
無盡

Fall In The Dark

Lemon

餘震live

Everglow

光良-第一次
-天堂

心跳回憶

恩地-You’re My Garden

農夫 難得咁人齊

Yes or Yes

Conan Gray 嘅 Generation Why 同 Crush Culture

Ebb and flow (Ray)
Empty space (James Arthur)
I’ll never love again (Lady Gaga)

最後的嬉皮士

Melody幾正

未來見
漸漸

好正 我都係咁聽

王牌冤家

不能說的秘密
說好的幸福
疑心病
空空如也

有冇巴打整到阿kay唱嘅漩渦mp3

One ok rock - wherever you are

K/DA啦梗係

head above water - avirl lavgine

Arm around you - XXXTENTACION

北極雪

you are the reason

queen有部分歌曲

絕非跟風，前排老母介紹左一首，之後聽唔停，咁岩仲出埋電影

Dragon Screamer

majiko嘅心做し

IU-BBIBBI

RISE

Sad!

追肛者

William Singe Gods plan 嘅cover
Shy Martin Good together

鄭伊健 辛苦你

JW 氹我

雪國
登陸日
橡筋

老少平安 周柏豪

最後的嬉皮士

十面埋伏

囍帖街